梁振英:香港警方應馬上偵訉梁天琦

關於黃台仰疑團之二 ：香港警方應馬上偵訉梁天琦

旺角暴亂暴徒黃台仰獲得德國給予政治庇護之後，向媒體表示：他和梁天琦兩人事先有協議，一人留港，一人潛逃。
香港警方應馬上到監獄偵訉梁天琦，如果梁天琦否認事先知道黃台仰潛逃，警方應公開澄清，以正視聽。
如果梁天琦承認黃台仰所說，香港警方應就梁天琦在黃台仰棄保潛逃一事上的刑事責任，檢控梁天琦。
棄保潛逃是重大罪行，不能不了了之。

梁振英:關於黃台仰的疑團

旺角暴亂之前，黃台仰在網台上和梁天琦的經常對話，以及在街頭的言行，給大家的印象是一個走上街頭的政治憤青。旺角暴亂當晚，大家看到他站在車頂用揚聲器喊話。

旺角暴亂後，關於黃台仰的疑團開始出現。

先是有報道指警察在他家中搜出近六十萬現金港幣，然後我們知道的是他棄保潛逃，長時期居住在德國，最新的發展是德國給予黃台仰政治庇護。

大家心中的疑團是：
1. 黃台仰家中為什麼有近六十萬的現金？
2. 為什麼黃台仰丟下拍檔梁天琦（梁被判刑六年），自己棄保潛逃？
3. 是誰安排黃台仰到德國的？
4. 天大地大，為什麼是德國？為什麼不是英語國家？
5. 是誰事先知道德國最有可能給予黃台仰政治庇護的？

黃台仰是什麼人？

689無疑團，只係一隻支那狗。

佢兩個女投奔外國學習西方思想都未被人清算啦
教到個女神神化化公然反老母，不合中國人孝順思想
教不嚴咪父之過囉

我就得一個疑團
點解689貪五千萬唔使死？

有條友留言: 名已表明黃是台灣養的…亦從未見過牠父母

幫埋碌撚射馬賣廣告先好笑

咁叻你咪攻打德國囉
你地果代人唔係自認萬能咩

政府都唔算係政治檢控嘅 雖然支持天琦 但法律嚟講佢都地算煽惑暴動

梁振英是什麼人？

叫德國人睇中文?

689除咗鳩噏之外仲有咩做

689而家一定嬲嬲豬，冇諗過佢繼任人淋奠仲勁可以單挑28國，一定好羨慕佢

屌又話人廢青大洗買唔到樓，又質疑人60萬點嚟，都痴撚線60萬首期都畀唔到呀屌你老母，係咪個個畀到首期嘅香港人都係cia fbi nsa呀？

唔夠亂想踩多腳

60萬要查既話 無理由5000萬唔駛查

佢係咪好想林鄭更加麻煩宜家歐盟出聲嘅時候，仲叫警方再攪

佢哋條氣依家頂到爆喇

689將早排頭版俾人撚既怨氣發洩係依道

廢佬仲有乜好做

等我答689條傻鳩

1. 黃台仰家中為什麼有近六十萬的現金？

你都有400萬英鎊喇，撚樣

2. 為什麼黃台仰丟下拍檔梁天琦（梁被判刑六年），自己棄保潛逃？

拍擋又如何？你個女，直接屌自已老母喇。

3. 是誰安排黃台仰到德國的？

是某航空公司，你想知直航or轉機？

4. 天大地大，為什麼是德國？為什麼不是英語國家？

天大地大，中共為什麼要俾錢一帶一路國家？為什麼不俾錢香港？

5. 是誰事先知道德國最有可能給予黃台仰政治庇護的？

是駐德國既中共黨員，曾嘗試檯底插手攪野，最後失敗

擺明候住林鄭個位

叫德國佬睇馬

如果梁天琦承認黃台仰所說，香港警方應就梁天琦在黃台仰棄保潛逃一事上的刑事責任，檢控梁天琦。
告咩

知情不報，好似係

係都查你條撚樣五千萬先啦

林奠一頭煙，梁狗後欄點火頭，葉瘤火上加油，支畜走狗真係團結

全香港最唔想修例通過應該就係梁振英

黃台仰可以PRINT哂呢D新聞同言論出黎寫定下次續期難民申請的理據,比人持續迫害,德國可以望兩下就批

有689呢段說話，政治庇護期已續

有大額現金響手有幾奇 咪政治捐款

出小句聲啦689, 人地係監獄呀， 監獄都幫到手？ 不如話係獄卒幫手啦， 咁即係政府內部都唔like中共啦！
你話德國依家仲怕唔怕你？
繼續出聲啦689, 繼續幫倒忙啦

佢最叻咪捉學生，777單挑28國，又要應付美國關係法，歷史定位一定高過689啦

完全冇人記得689
變左廢老鳩UP

老師講粗口就話教壞細路，搵重案組查同教育局寫報告
特首個女當眾打老母就無事發生

黃台仰是什麼人？

係英雄囉, 咁簡單仲問

689呢段說話就係政治迫害嘅證明

如果梁天琦承認黃台仰所說，香港警方應就梁天琦在黃台仰棄保潛逃一事上的刑事責任，檢控梁天琦。

𨳒你老母 689 懶係智囊咁 , 梁天琦老馮答你問題咩 , 傻閪

大家心中的疑團是：
1. 黃台仰家中為什麼有近六十萬的現金？

大家心中的疑團是點解得咁少錢
人地輕輕投_一下已經5千萬唔駛交稅

知道都唔等於犯法

Cctvb 都改咗口叫騷亂啦 , 你仲暴動

我地夠對某人收5000萬知情啦

本來用煽惑暴動呢條罪已經係政治檢控
因為暴動純粹係政府定義，黃台仰都有講呢條罪係嚴重過時，同埋10年係極重，如果政府係告襲警個類先可以話唔係政治檢控

你有5千萬就得

人地有60萬就唔得？

咩撚心理？

你就真心唔收錢幫國家

人地幫香港就一定係受外國勢力影響？

喂呀哥， 咁唔洗傾啦

咩罪？

捉唔到走左佬個個，就要加罰坐緊個個？
689跌左落地想攞翻d沙打飛機？

黃生係咩人？

流亡領袖囉

有證據先算 呢家起碼兩重hearsay

呢啲三毛post 就由佢沉底啦

快點接收我

果60萬cash都傳過好幾個版本

之前話係共產黨比
過多陣話係美國比
宜家想講係德國比？

attention whore

嗰一萬字transcript 出面有價有市

我諗如果德國俾佢一家一個戶籍
佢即刻逃離支国

養不教先係父之過

UGL疑團

黑警彩你都傻, 無啦啦拿屎上身

不在其位不謀其政，差人做野唔使你教

有收錢先算
唔同我係街見人衝紅燈唔舉報又有罪咩

梁振英CB失敗

可能呀齊陰都覺得父母賣港先咁

梁生你有乜影響力叫到德國人睇你個post ？如果唔係連登仔恥笑下你，我都唔會特登睇你個fb

梁振英是否共產黨黨員？

莫須有
條友真唔識定曲線

做乜折墮到要幫你改名個郁民賣埋廣告

梁振英助攻，再判梁天崎重d，更加証明香港法治已死

係人都知德國係左膠大國，唔去德國去邊

竟然改咗口？

國家主席

佢當年做特首 香港有幾恐怖 大家可想而知

學到野